覺唔覺Aga值得更多肯定？

之前一直畀人覺得唱live好差
但而家都進步咗好多

最緊要係識作曲
好似所有歌都係自己作
仲要首首都咁好聽
最近嗰首小問題又係痴咗線

師奶可能唔識佢
但係後生嗰批基本上一定聽過佢啲歌
(當然M記好大功勞 )

其實除咗真係唔靚之外，
佢喺而家樂壇可以話係屈晒機
到底幾時開紅館

首3am 啲詞。。。
浪費左首歌
Btw aga正

3am我聽咗1000次左右

一盞燈盼照見寂寞行人
一間屋都思念某君
過客盼望會遇上關心

咪玩啦
隻小問題難聽到嘔

關於失戀的問題
關於失戀的問題
關於失戀的問題

我覺得主要係啲詞柒 搞到首歌減晒分

You are my superman

暫時未覺 兩個原因：

1. 歌詞難登大台 好心搵個好d既填詞人

林若寧隻“無期”填得起碼有畫面
再睇下陳詠謙新填果隻“小問題”
我假設首歌拎金曲金獎 你都唔好意思係歌迷唱埋d咁垃圾既詞啦

2. 曲風/唱法過於平實 好聽但未必深刻
例如3am 、無期、若、問好、圓 呢d歌一定岩聽但難深刻 因為d音都係逐步上逐步落 無乜突變。
“小問題”副歌前好大驚喜 呢種曲風好少歌有 但係副歌又變番平實咁唱 曬左。

要再同人合作下 發展多d其他曲風 受多d其他衝擊先得 一味慢熱情歌好快厭

練好Live再Blacklist咗陳詠謙先講

M記天后

佢啲live好很大進步空間，啲詞俾人寫得垃圾佢又係慘嘅

aga唔錯，當年阿GEM都值得更多肯定，香港樂壇玩小圈子，佢先局住返大陸發展，調返轉頭黎講，其實容xx根本無乜料，但年年都攞獎，本身樂壇個遊戲規則就係咁

唔好再搵陳詠謙搞衰自己啲歌喇…
3am 我寧願聽返佢Demo 版

覺。

乜水？聽都未聽過

嘩你好威喎

正式版同demo版好似連個曲風都唔一樣
正式版一開頭個幾下聲我覺得好撚嘈
demo版個感覺柔好多舒服好多
同埋段rap好正

agger

最近狂loop 3am、superman

好多demo版都好好聽
wonderful you, if i grow old tonite

唱英文好聽

又唔小心loop咗幾次3am demo

覺呀 小問題開頭前奏D音樂好好聽

佢係我新生代最鍾意既女歌手

佢同gin lee都好好
一個唱功勁，一個寫歌叻
好想佢哋再合作

佢rap聽落好順耳
唱英文幾好聽
但佢唱中文嗰陣啲轉音都好好j

佢啲demo仲好聽過正式出街個版本
Better me雖然Fiona都好聽
但Aga自己唱返真係不得了

首小問題一d都唔小問題
利申死忠

坦白講佢d live真係
無諗過同cd差咁遠…

aga個樣都唔係好差姐
成日覺得佢呢個膚色同對腳好淫好正

我覺得孤雛首歌好好聽 live就麻麻

Aga好有才華 啲歌唔會hea作 佢值得再紅啲
屌首小問題啲詞真係垃圾到 有得聽下首小問題既demo版就好喇

我鍾意聽吃定我

春卷容都唔係靚

Demo 正10倍
又加埋d 韓式rap

係都要比陳咩謙填詞

聽開慢歌 好鍾意aga既歌
特別鍾意若 3am demo版同孤雛
曲係唔錯 但詞真係垃圾 特別係小問題

命運像流水 坦率躺下去

識貨ching

絕對值我支持嘅歌手
支持本地音樂

7月30係咪有音樂會

Nights without you真係好洗腦又好聽

呢首真係誠意之作
佢話係因為聽到80年代嘅流行曲
inspire佢寫首不停轉key嘅歌
而唔係求9其寫首歌交貨

一加一
勁好聽，各有特色，啲詞又正常